PS+可以免費下載Gow3Remastered

唔知幾時完 想玩可以去store下載了
今個月算係咁toz gow3 alienation免費

多謝提醒，佢成日咁月中月尾突然多左隻free game

由1月26日(四)起至2月8日(三) 期間賀年特別放送PS4™《God of War™ III Remastered》

佢成日都咁又唔驅 但九成時間都係送INDIE GAME
係今個月送TOZ同GOW3

屌你今個月咁撚闊佬嘅

歐洲地區無

可能過年+行貨PRO出貨掛

好耐之前買咗隻二手仲未爆，依家可以放返出去玩download版

依家唔知仲有無人收

玩過PSP果隻
唔明點解叫大作

我諗一百幾十點都有卦

PSP果隻爭好遠

好玩？

佢原價好似寫一百幾十

一百or幾十

但其實psp嗰隻已經係psp嘅top game

推

玩過pokemon go
唔明點解pokemon叫大作

索尼，我屌你老母臭西，早幾日買完，你依家同我免費？

中到正一正

我前排買左2手pvz2 200蚊
佢電子版特價100蚊
水魚已做

Bloodborne又特價